突然有5日假，想去日本遊轉，有冇人有興趣

未去過，唔識路，唔識日文
無啦啦有5日假，又冇fd得閒，
唔想浪費左佢
想搵個伴，有冇人有興趣

簡單自介先 打算去邊

依家咩年代，去日本識英文就得

21歲，巴打，
想去東京，有冇得諗
下星期二至六呢段時間

唔識日文好麻煩

d日本人唔係英文好屎架咩

超級屎，但佢都肯同你講既

好想去秋葉原

啱啱聖誕先去過, 無嘢睇, 唔好太大期望

唔識日文無咩大問題ge

去
利申聽日飛東京

識普通話可能方便過識英文

駛鬼識日文、英文
你識中文字就算你啞都無問題

只係想多個人陪我壯下膽姐

去啦屌你老母男人老狗

最多約巴打你食個飯

鬼有人理你咩

女就話姐

城市唔識日文ok
但去遠少少既 好多都唔識英文/好差
連JR站既information center都唔識英文

鍾意動漫既，要行3日，我就係行左3日秋葉原

個陣係京都

講幾句唔識講又講返日文架啦

星期四自己一個去廣島

我都係東京 有空就見面